2017 MT/GT 集中討論區 （7）人大有offer

開定

今年條link

Backup excel
呢個excel唔洗approve

Btw 想問下ncb係唔係出左panel excel見到

Wtf SFC 出左offer!? (係backup 見到)

有咩 我見唔到

有呀

lm

Now, you are invited to attend the Part 1 - Written Test which is scheduled for 27 April (Thursday). The Written Test will take you 90 minutes, with questions relating to our beer products, our beer business on both on & off premises and your own perspective on how we can do better business and sustain Carlsberg’s stronghold in beer industry. Whilst we are not expecting you to grab a full understanding of our beer business, we aim at looking at your insights, your commercial thinking, innovation, and capability to see things through Written Test.

On 99 有排搵資料

呢條唔難
我反而想知佢會考fashion sense去到幾入

有冇人有Aviva Graduate Program AC?

新post lm

去喱個討論,好似多啲人